[傳說對決] 呢度有冇人有玩傳說?

拍左幾條片 , d fd覺得唔錯
新拍教學片 比大家睇下

粵語

有

你新嚟㗎？夠膽喺連登放蝗驚攻略

??

有咩呁尷尬

樓豬咁勁諗住幾時去打電莖

咁既技術出黎教人 唔係話你廢只係你仲未夠班教人..
利申；我都係單排上A2組

姐

亦因愛里令你不安

没玩半年
睇YouTube的新英雄愈來愈屈

傻鳩打電腦都打唔中真係碌柒啦

先單排A2走黎串我
憑咩話我

片呢?

樓主比留言講兩句即刻驚到del哂d片？

小朋友心理承受壓力比較差

del哂

驚就唔撚放上黎啦 屌

睇唔到呀Eric Wong..

就係你d咁既人旭d就話人 我就係唔想益大家 比fd睇不知幾有得著

剷返哂了 原本都開始唔少觀看次數 但我發覺連登既人好撚多仆街野講 完全唔係欣賞角度 為屌而屌 我都係益朋友算

玻璃心到呢

比大家睇下你咩排先
睇你實力都無可能單排上到s
同睇波 講波一樣 無需要 去到個個實力都可以批評你啦

多到呢

嫌人富貴 酸人窮

其實咁唔信 無需要入黎質疑啊 隨手都s 啦? 我想由淺入深就惹黎呢d留言 講得復雜又冇人聽又話悶

你地d人淨識屌 未見到有欣賞既留言wor ? 係咪淨係識屌架炸?

首先 乜要s先教得人架咩?
其次 就算真係s 分享下都要屌?
係酸定點啊 咩世界
連登仔咩事啊 你自己單排上唔撚到s 酸9我做乜撚野
一開始係拍低級片先架啦 一黎就拍到勁撚難搵鬼聽啊?

連登仔話人例子好悶:
小朋友又開post
有s先講野啦 (真係有都延伸屌落去)
樓主嬲了 樓主片好垃圾 樓主講野悶 etc 太多

你第2句憑乜9野證據判斷
睇人地點覆我先啦 見到乜就屌9我

小妹用輔助單排

咁就好了 唔洗見到你呢d低質留言 我上唔上係我既事 你咁想退就退飽佢 我睇心情啦 吹啊

樓主好波
屌柒班00後
我南亞狗支持你

算啦 好少事啫 唔好勞氣

完全唔知咩事 整樣野出黎都要比人批判 我又唔係開直播逗人工 又唔係youtuber 人地就話收錢要忍姐

感覺呢度風氣好差
網絡上真係恐怖

D傻西00後係咁嫁啦
現實比人屌得多
咪係個網度扮哂大支野去屌鳩人囉

喂 但係教下我玩阿屌你
我單排玩 大多數玩坦 係鉑金4上唔到去

先唔好當我係自誇 我自己單排打野幾日上s
首先要打野 上分其次係中路邊線 最後先係輔助
你真係咁有心變勁就練打野

打野包哂你成個地圖要學既野 風向經濟

b4 我輔早朝早開始打 1日上
納克 莫拉 奎倫 達爾西 打野 夠你用 用住先 其他唔好撚練 垃圾曬時間

你精通打野 應該所有英你都會大概識用 成個地圖動向 兵線都會慢慢一目了然

樓主教下我 私人share link比我參考下

坦好難上分

平時順手例子 好少輸 通常都要自己carry 哂

啊係 你要變勁 靠自己啦 靠自己輸出哂
即係爆塔 殺人 推兵 守塔 等等
唔好只意佢地會幫手 講真你d隊友係勁一早沖左上去 肯定有問題先仲卡左係度
間唔中對面3排好夾有時係會輸1 2 場 但普遍沖到上s要keep住嬴多

上面條link剷哂了 得閒私人片係手機

最憎被連登仔盲屌 所以剷哂

你有問題智盡答既

我得趙雲同洛克
無課金阿 無咁快有你上面堆英
有無教學打野應該點玩 未試過打野

樓主有無tg 留個tg傾？

經典同排位差好遠喎

你去金剛直播 睇神秘人川普 打手黎 學佢打野應該最快 , 其他人直播應該娛樂性質為主 睇佢一個夠

btw 你咩英都無 奧義又唔知齊未 建議你咩奧義多就練邊隻先

你應該太多野未識喇 問多d

s排位升太高 排唔到 唯有打經典

都話你地有位就入架喇

打野點樣可以有效帶風向
講真街場d仆街見你比人擾亂都係唔撚幫你
一係黎幫就送頭 點打啊
一開波食慢對面打野一波就注定無運行
中路邊線比人壓到傻d仆街又送頭
但自己發育慢過人去幫手打又係盞送埋頭

我奧義得2級
無幾耐前先30lv

2級儲齊先 唔爭太遠
再1粒1粒 3級轉返返黎
建議簡返隻多位移 fake黎fake 去做你專精先
例如納克莫拉 呢d好好fake人

單排太送頭既隊友梗係唔得啦
但係都要增強自己個人實力
如果唔係機會黎到都唔到你
另外唔係打野帶風向 唔通輔助/射手啊?

你逆風唔好死 食多d錢 守好d塔 搵機會中後期一波反打 或者慢慢打返返黎 好多時都係經濟爭太遠先輸

唔課金平時勤d打game錢

排位卡死銀1上唔到金
是咪天生垃圾唔適合打機

X2

我鐘意估左敵人打法先
繼而破壞佢地
淨係諗自己好易輸(一般人)

唔知對你有冇幫助 呢個point

停咗係C排上唔到
玩開刀鋒同射手
求教

試下
熟刀峰就轉奎倫
射手就玩卡分妮 特爾

之後再唔夠猴就玩莫拉 納克

試下主動開龍 好多低排唔敢開
最緊要肯試 失敗左唔緊要
至少你知龍緊要 好多連開龍既意慾斬冇

單排最多上到a 4
隊友唔合作
支援慢d 就俾人g

打野識睇時間攞龍好緊要，
成人見d 打野前期係咁gank 凱撒路，
對面中路打野成日走上魔龍路，
一俾人捉到就無1塔，無一龍。
可以點搞？

棄game
龜塔 送龍
冇計 隊友豬你提完佢 你已經做左野
你出去只會再送頭塔

咁打野前期係咪應該主幫 魔龍路
推左一塔 搶左龍先好幫凱撒路？

試開頭第1句係岩 失敗左好緊要 因為直接冇優勢

開龍普攻a一下 拉出黎 d人要望龍就要企出黎望 之後佢地露哂頭 途中消耗佢地打殘佢地 開龍目的為左開戰 迫佢地出黎望 就會企錯位

單排唔好再咁信人 一人獨大 好有把握佢會沖先信隊友

所以一般打野食完哂buff 要快d去魔龍果邊企草 霸d靚位 對面敢過黎望就消耗佢 佢地冇血就會放龍

希望你在對面

主要靠魔龍好d 除非果邊魔龍路條友好坦 好信得過 就捉凱殺路果邊先 咁樣魔龍守得住 凱殺路又可以打穿佢

單排卡左係A牌 4季
永遠去到A2個d位就樽頸
點突破好

角色池深d 用當代最強勢角 同埋簡英果陣 最好唔好比人捉爆 有d英係克某d英 睇返個陣容缺乜野自己就要補落去 要發揮到 中後期出多d復活甲死神刀結冰等等容錯率再低d

我係你對面你輸撚左啦傻閪
學人教人打機
俾人屌兩屌就del片
正傻閪

仲有逆風拎多d錢 唔同死太多 要食埋垃圾隊友d兵 或者如果你等錢洗要carry 自己帶一條兵線 食兩3波兵 加你自己野區 經濟直接起飛 隊友食傷先 自己太關鍵 最好後入 等等

佢又講得岩
你作為打野一定係由凱到魔龍咁食怪
食到魔龍4lv 岩岩好出黎gank
拎唔到魔龍都要幫射手拎優勢
好重要

但如果你隊友係打野而你同佢講左都唔理
咁你冇野可以做到
唔好死就得

走啦 傻閪 唔撚教得啊? 你咬我食? 唔抵得?

可唔可以開小號幫我上b.. 而家c1 4星…但經歷過c1四星跌返落c2 0星……
本身玩馬洛 但太多人爭位 所以沉默玩輔助
唔想再跌返落去...

坦 輔助等等 上唔到分 好食隊友
好想嬴就玩輸出位

想問點分abc排？

我玩開趙雲（唔打野）前期龜塔唔多四圍走幫手，經濟又成日比人拉開
同埋都唔知點走位好，好多次落中路幫手就失塔

傳說對決咁易玩，唔明上s有咩難

利申: 一玩就s, 目前63.8% 勝率

樓豬好撚勁，可唔可以carry我

我之前玩過
S10 入返嚟
而家C1 4星
其實你有信心點解唔搶
我鋪鋪直搶中路
穩穩咁打始終上分，理得佢幾多鋪
好過你成日跟唔啱自己打法
你咁連敗應該自己有啲問題
我唔係好勁，有啲野都係慢慢學

你龜塔點會有經濟
每個行線最優先係先清兵
一，唔可以畀兵入塔，一入就扣錢
二，兵線入塔你一定有得支援
一係你作狀守到冇得守（例如個塔得返一滴）
放外塔去支援，可能收到頭到時你就叫做到野
你趙雲後期角
火甲、鞋、全能
出左呢3 件你一定有單殺能力，到時先睇位啦

你勁姐

平時我搶到打野個打法都係咁，
但係好時個輔助都唔識睇時機出黎控人，
成日要我開左人先，之後自己無曬血 佢地就出黎收頭，
一係就唔睇地圖，明知對面打野上左4 都要推到勁前壓塔，
搞到一直俾人搞，人地推到魔龍 就反鳩曬我d 野，
d 隊友都係唔會幫，
搞到完場係死最多，
但輸出都係最多。

其實係咪我打法有問題？

淨係識用射手 用其他完全唔識 係咁送頭

見到樓主忽然好欣賞唱歌叫m記條友
起碼比人瘋狂恥笑到反水都留返條片係到

唔想益大家？放番上去比大家睇下你有幾巴閉？
上s咋下話？啲語氣好似ss打職業咁既

首先簡邊線已經被動
其次你要主動簡中野輔其一
開場前要同人爭你想要既位

你表達既意思係?

你想點

我
就
係
唔
放
吹
啊

連你既著作我都未睇到就del左 覺得可惜
唔洗理d惡意評論 當比自己做個記錄都好
做人最緊要有勇氣

清 你有好嚴重既中二病

我就係玩開打野，
但當對手成日幾個人一齊行，
隊友又支援慢個場好多時都會輸，
遇到咁嘅事況應該點做好？
自己去清兵推塔？
但好多時咁做 d 隊友好快就會俾人殺曬
之後又係會輸，
打依隻game 打到開始懷疑人生

Yotuber大把職業級教人打 樓主講到佢唔放片好似全人類損失咁 真係老尷到呢

睇樓主d語氣應該中學未畢業加輕度弱智

唔好再出嚟 獻醜 啦

屌你老母真係好肉酸

巧勁

真

呢度圍爐好暖

點解成日有你呢種人把口咁賤

你講得好岩 雖然我自己有留底 但好癲 呢個世界 點解個個都咁鐘意加2句講兩嘴 好明白如果係做娛樂圈係咩壓力

要明白就算職業隊自己單排 都一定比3排難
總之每一場都態度都唔好心態炸裂 要做到正確既事
你夠實力 細節慢慢練好 會升上返去 當然太雷既話你玩頭幾分鐘其實都feel到隊友實力有差 果一場心中有數

總結係你盡可能守好d塔 拖耐d 你幫d雷隊友拖耐d 對面攻唔入兵線 好易比你一波end返對面game 好好多

咁你仲出黎? 屌你老母個老母屌乜撚野

真係老母

死返出去啦 入黎屌乜7

肉酸完未呀

乜撚野啊你 屌乜7啊 縮返去你老母個閪度啦

教人打機好型

擺得出來預左有人批評架啦

你以為全港你最勁咩 勁過你大有人在啦

屌兩屌質疑少少就發晒爛渣

打經典同排位個心態完全唔同

拎出來咪俾人恥笑多

扮乜撚野正義撚姐
你以為你撚威入我post屌人咩
我先係屌撚7返你地轉頭 橫店大家都係亂屌
我真係屌你老母臭閪扮正義撚
我玩成點你理9我 總之屌7你老母臭化閪就冇有錯

好肉酸呀你

睇到樓主成陣柒味出晒黎 隨時s都無 dklm真係笑大人個口 個傻鳩以為自己好撚勁

十足十果d俾人打到崩左就開始爆頻屌鬼果d on9仔

屌你真係好肉酸呀

你肉酸完未呀

上面班人講嘢mean過我公司啲老屎忽
覺得樓主廢咪一齊交流吓囉 唔駛咁講嘢
你哋同啲不停打字屌隊友嘅屁孩有咩分別？
就算a排都可以教吓啲c排b排啩？

樓主所打嘅每一個留言都有陣柒同憨鳩味

完全想像一個小朋友冇人支持果種挫折感

你睇下樓豬開過咩post
發現打j會射米青
7到核爆

咪同王者榮耀一尻樣 垃圾驚都放上嚟

唔撚明點解呢啲比小學生玩嘅驚都要走出嚟教學

樓主EQ又低到爆，上連登勿認真都唔識，比人屌兩下就爆煲

仲有啊，樓主你啲言論柒到見到都老尷